入黎 擺低你地會係ig買衫既shop

仲有無人會肯係ig用200幾300蚊買件你都唔知係咪淘寶既衫

Mytxxxx.linn

Litterxxxxxxccc

間間都話自己韓國入貨就賣貴幾百咁 係咪真係咁多韓國野

以前會係armchannel買100兩件，宜家覺得好mk

loveycrazy，全部有牌子正貨

2018仲ig shop買嘢 不嬲都係淘寶咖啦

已經中伏過無數次
個間htstore學人韓國代購 初頭見百幾二百都唔係好貴啊
屌之後係韓國見到star101 common ground個啲賣$70件我屌你老味

係連5000won 即係30幾雞既都賣貴四五倍

乜都乾燥玫瑰 嗰件外套邊忽玫瑰 白玫瑰？

我家姐有排成日去韓國 佢次次都買一堆衫返黎 都係港紙100內 呢啲ig shop食水好深

唔撚係淘寶我切啦
得個十幾個客會有廠肯理你？